有冇人可以話我夜晚前車冇開燈可以點提佢...

次次做好心想提前面但係冇方法果下好撚無助...
開大燈閃佢又怕佢誤會

截停佢講囉

開閃燈同大聲公叫佢

閃兩下高燈
閃完都冇反應就由佢啦

閃兩下高，然後開閂車頭燈兩三次，搏佢望倒後鏡見到你開閂動作

影低佢車牌上運輸處 佢過幾日就知